我係一間it既sales, 今日有個客同我講

唔該！要件中碼啊
個陣我咁岩口痕
講左句：中出無碼
佢呆左

吊你老尾真係好撚好笑wow